廣傳!!!!小心此人 藍屍騙子

有巴打爆料此人曾經係強國紅A1A保險公司工作
專呃親朋戚友，唔熟唔呃，依家轉行地產
極度深藍，見錢眼開
如果有親人幫佢買保單，盡快cut單保平安

常出沒地點: 筲箕灣 北角
家住:筲箕灣東濤苑 (住係到請注意 sell你屋企人)

洪太 winnie
電話:
94673357
64796229
如有巴打訓唔著想睇樓可以聯絡

如有受騙巴絲可留tg集合黑材料

1

share出去 唔可以比呢種人遺害人間

推~~~~~~~~~

有無實例
無詳情你借刀都得啦

要fc可以打去問有冇做過